有無人翻工成條Team真係可以一齊五到六年或以上？

一個人都無走過/加過？

我條team d人成十幾年啦，除左我呢個新仔

五到六個月都做唔到

邊行

B2C,
最senior 係做左年幾

正苦咪得囉

30年都大有人在😂

番過半政府既暑期工 佢地十幾人番左廿年 係junior 但人工超高 日日番去開開心心過日晨

人生嬴家

幾高人工？過40k？

會唔會變到好似屋企人咁

3個月內成條team唔見左10個人，請到新人都1星期內就閃
咩5,6年， 5-6個月都無

翻工同事同朋友要分清楚

咩dept